大J正仆街

又話同啲粉絲見面，但又冇講邊個時間響邊度。

即係叫大家周圍去碰下運氣見唔見到佢啫。

佢大大話話都有成80萬粉絲。如果出哂嚟條街實好多人啦。

邊有人咁仆街 。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

正仆街

831

大j小心 岩岩班狗話路過都拉返去

大家有冇諗住去邊區睇下碰唔碰到佢?

尋找大j 的故事

成個港島都行下啦

希望同佢有緣啦我真係好鍾意你㗎

分分鐘比人告

如果搵唔到佢。我會好唔開心。

我通常都會一個人坐響啲coffee shop度成晚去舒解我嘅心情㗎

搵唔到大J咪搵牙屎囉
牙屎黑色口罩幾型

真係幾型......

我要去追星

粉你老母絲！

食屎狗J！

點解去就係你粉絲？

你邊位啊垃圾！！！